(突發) 劉江去世

【時尚集團董事長劉江先生因病去世】2019年3月9日，時尚集團創始人，董事長劉江先生突發疾病去世，享年62歲。1993年，劉江先生和吳泓先生聯手創立了中國歷史上第一本時尚雜誌 - 。“時尚”這一本雜誌經過26年慢慢發展為了今天的時尚傳媒集團直到今天，時尚傳媒集團傳媒旗下已經擁有12本雜誌品牌，頂峰之時到達過17本之多

屌，講呢啲

我仲以為係劉江華
屌